[PS4] Pro Club Fresh 招3名高手

Fresh 收 3名高手

開波時間2200-0100

節奏快 基本功 腳法好 保護波強 意識好

翼 x1 個人突破得分力強 冷靜處理
中場 x1 中場大腦
中堅 x1 冷靜防守

psn hugohui10
留言擅長位置 踢法 前球會

.